黎姿由「細細粒」到上市公司CEO 「古惑仔」浩南哥撐場

馬黎珈而（前名黎姿Gigi）昨日以醫學美容行政總裁身份，在尖沙咀為第三間醫學美容中心舉行揭幕禮。大批圈中好友包括張可頤、林保怡等到賀，最令人驚喜的是昔日電影「古惑仔」好拍檔鄭伊健和林曉峰一齊撑場。如今成為上市公司CEO的黎姿，昔日在「古惑仔」劇中飾演「細細粒」，與鄭伊健飾演的「浩南哥」被譽為最經典的情侶。

黎姿及其丈夫馬廷強擔任大股東的醫學美容集團卓珈控股（8358）1月10日於創業板上市，黎姿兼任主席及行政總裁。由演藝界轉戰商場，黎姿的美貌仍然是大眾的焦點。黎姿昨日為新分店揭幕禮致辭時表示要感激身邊兩位重要人物，她說：

一個係我細佬（黎嬰），第二個係我老公（馬廷強）。佢哋畀咗好多空間我去發揮潛能，令我進步到成為今日更好嘅Gigi。

之後主持人介紹兩位神秘嘉賓，當伊健和林曉峰手持香檳出場時，在戲中飾演「細細粒」的黎姿顯得十分激動，她眼泛淚光說︰

真係好感動，唔好要我喊啦！

林曉峰笑稱進場前，工作人員要求他們倒轉支香檳，黎姿忍不住笑說︰「依家又唔係去劈友。」

平日忙湊女

Gigi透露跟伊健已多年沒碰面，反而與蒙嘉慧常有聯絡，黎姿表示︰

自己做咗媽媽都係湊女多，真係少見咗朋友。唔知點形容，總之非常多謝佢哋。

由「細細粒」到上市公司CEO之路

今年46歲的黎姿在香港演藝學院舞蹈系畢業，離開演藝界的她轉戰商場同樣取得好成績，她現時是上市公司卓珈控股（8358）的主席及CEO，而且公司首日掛牌市值即暴升4倍。

當臨時演員被發掘

小時候臉孔已相當標緻的黎姿，14歲時被歌星許冠傑發掘，介紹到新藝城影業有限公司試鏡，獲聘擔任數天的臨時演員，並參演電影《開心鬼放暑假》。

黎姿於戲內演技較其他臨時演員出色，引起公司主席兼該劇男主角黃百鳴注意。在電影拍攝完成後，黃百鳴隨即與黎姿簽約，黎姿正式展開長逾20年的演藝生涯。

有錢真好
唔知黎姿有無真心鐘意過佢呢

冇愛情都有感情啦

海灘飛釘cap圖.jpg

做到細細粒隻鴨就爽

黃玉郎？

黎姿忍不住笑說︰「依家又唔係去劈友。」

有錢多好，
有錢有感情。

幫我吖

細細粒

現實黑社會有細女粒係度
應該比自己手足瓊乾左幾百次水
先到東星班仆街享用

黎姿呢 好有呢個...運動員呀

我叫細sssss...細粒

G

黎G

細細粒～

容易食～

應該有感恩之情既

放心
大把人另一半唔係最愛

其實真心覺得佢幸福

竟然唔請埋張耀揚

真心覺得佢幸福

呢個家姐真係唔話得 為左個細佬搞成咁

20年前條女真係正撚到

叉叉叉燒包

黎姿忍不住笑說︰「依依依家又又唔係去劈劈劈友。」

佢老公有錢得黎算低調
應該都係好人黎

你幾多歲？有無睇東方日報 ?

因為窮16歲都未夠就跟龍虎門 大個就為左家人跟馬氏家族

你真好撚on9

疊字啲位落得好準，有聲

三三三餅野

笑容好過好多嫁入豪門既妓女

佢係唔係好人我唔知
但係你應該係on9

條友對佢咁好，又唔出去搞三搞四仲想點

佢細佬出事果陣佢老公幫左佢好多
果陣未拍拖 之前細佬未出事佢老公已經追緊佢

肯定係On9

馬黎珈而
Marie Claire

我我我...最最最最最...憎憎憎...人叫叫叫叫...我漏漏漏漏漏漏漏...口妹妹妹...架喇

嫁到個老公對佢咁好算係咁啦
睇下近排個yoyo

係真
開心咪得囉

其實佢老公又唔係差到勁勁樣衰勁醜果種

浩南哥六隻門牙好白呢

每次見到佢同佢老公啲相
真係好心up,為咗個細佬

心咩up
難得有個有錢佬真係咁愛佢

我屌你啦
佢咁靚女邊個都咁愛佢架啦
係咪佢嘅真愛，要佢自己先知

咁都唔係真愛
咁我真係恭喜你啦

到時就會咁 烏鴉：呢套美容裝特別甩我 我出多一蚊

我信係真愛

後生個陣比黃玉郎玩到殘

大個為左細佬又嫁比跛佬

一個咁靚既女人仔半生經歷咁多
咩男人佢都見識過啦，仲追求靚仔咩
有個有安全感可靠既歸屬先係最重要

做咩呀？想我發我圍呀？

咁好難計架喎

耀揚：跛佬 你就爽啦 尋晚 osh osh osh

黎姿真係好正
特別做趙敏

泰kai先喇 泰kai先喇~

趙敏唔係張敏做咩
佢係做周𦭒若

「南南…南哥~我我…我口吃啊~」

電視劇
我以為講電影

為咗佢細佬

有幾樣野一直都唔係好明
1, 黎姿屋企本身係影視都好成功, 應該係好有錢先係, 點解話要靠馬生?
2, 黎姿細佬以前做皮膚科醫生幫咁多有錢人搞美容, 加上因為本身家族有咁勁connection同錢, 根本就唔須要馬生幫手? 咁馬生究竟幫左D咩?

以黎姿家族以前既成就, 照計應該好似新馬師曾咁有米, 就算冇李+x咁有錢, 應該醫個細佬唔成問題???

個老公唔算樣衰啦
身體有殘缺姐
好過嫁比啲土豪樣7大陸佬啦
你睇下台灣吳佩慈生左三個都無名份 又唔承認佢

呢個男人配另一個細細粒就襯得起

唔畀有個又靚又有錢？

睇得出黎姿真心中意佢

只能夠講佢係一個好好嘅家姐

係喎 瑪麗嘉兒
Mariah Carey

南南南南哥

好想瘋狂同南哥上飛鵝山食叉燒包。。